黃洋達：同毓民嘅人打邊爐就係匪！

（前熱血骨幹）Cat Cat Leung

22 April ·

今年年初時,毓民司機Jim Lai約咗法國佬李政熙兄弟我及其餘幾個frd去佢家BBQ,光頭達收到消息後,就在熱時編採組秘密群組內說 : Cat姐法國佬李政熙`李珏熙都係匪,去呢個BBQ嘅就係通匪,就係與我為敵 !

下圖係光頭撚達叫個臭閪老婆確認Jim Lai係通匪,及臭閪嘅回應 !

屌你地兩公婆十八代老母臭閪 !!!
Jim Lai係毓民嘅人,Jim Lai通匪,係咪毓民都通匪呀???

屌你地兩公婆十八代老母臭閪 !!!
毓民同我好frd㗎 ! 係咪毓民都通匪呀???

你隻臭閪咁撚有型牙? 可以確認邊個係匪牙??? 你兩條仆街仲惡撚過共產黨wor……

既然咁撚勁就咪撚鳩縮喇屌你地老母臭化閪 !!!

屌你、BBQ係燒嘢食呀

又抹黑

佢真係屌李政熙?

啲花生已經多到唔想食

熱普城是最團結的

政事台

抹你老母個死人頭咩
熱狗抹得人少？

李政熙幾日前已經開左鳩達拖

烏合之眾

熱狗事高登了，關連登咩事

佢究竟咩事
又叫陳雲做老師，又開黃洋達拖

呢隻熱狗

唔係做地產架咩

毓民春袋又被咬一次

佢細佬排國師名單第二選新東架喎，原來係通匪

毓民 成日同人反面

查實法國佬，李政熙點解同光頭達反面？
之前好似好好兄弟架